# Sciton Certificate Generator

### Установка 

1. Модуль необходимо расположить в папке `/local/modules`.  
       
    Это стандартный путь для кастомных модулей. Если версия Битрикса довольно старая, то данной папки может не быть, ее необходимо создать.
    
2. Скопировать архив `certificates.tar.gz` или файлы модуля в папку. Общая структура должна быть следующей: 
        
   ```
    <project root>
        /local
            /modules
                /certificates
                    /options.php
                    /install 
                    ...
   ``` 
    
   При необходимости распаковать можно через админ панель.
    
3. Переходим в меню в раздел `Настройки -> настройки продукта -> модули`
    
4. Находим в списке нужный модуль и нажимаем кнопку "Установить"
   
### Настройка модуля

   Настройки находятся в меню 

1. `Настройки -> Настройки продукта -> Настройки модулей -> Certificates...`
   
2. `Контент -> Генератор сертификатов -> Настройки`


### Пример json-файла настроек

```json
  {
  	"certificateNumber": {
  		"name": "Номер сертификата",
  		"coords": "XCOORD:YCOORD"
  	},
  	"name": {
  		"name": "ФИО Получателя",
  		"coords": "700:910"
  	},
  	"certificateText": {
  		"name": "Текст сертификата",
  		"coords": "700:1335"
  	},
  	"signDate": {
  		"name": "Дата выдачи",
  		"coords": "260:1578"
  	},
  	"sign": {
  		"name": "Подпись",
  		"coords": "765:1578"
  	},
  	"signedPerson": {
  		"name": "Кем выдан",
  		"coords": "932:1578"
  	}
  }
```